（中文字幕）深圳示範區能取代香港成為國際金融中心的嗎？我在深圳特區的所見所聞 20190820

#28 ON TRENDING
（中文字幕）深圳示範區能取代香港成為國際金融中心的嗎？我在深圳特區的所見所聞 20190820

取代條毛咩
香港係國際城市洗撚同d封閉國家入面既城市俾咩
車尾燈都見唔撚到

法治上已經輸哂 冇人相信大陸法治
對你冇信心仲邊做到金融中心

佢對國泰 aia 港鐵 港府 香港警隊嘅做法

你覺得 外國人仲信你咩

有外匯儲備先講啦

上海自貿區呢？

中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

試試睇完上面個post
再問呢條問題

呢兩日開緊twitter戰線 未update
但已知嘅係上面政策死托爛托 干預市場
套住鎖住現錢 哄人投錢

信心問題
一爆即爆

我嘅答案
唔可能

如果有心機既話睇下下面段片,話比你知到底係表面好繁華既深圳,到底實情係點,GDP點黎
可以搜下關鍵詞"三和人才" "三和大神"

詳細版

精簡版

唔好以為深圳好好,全部都係外地黎打工既人,一到節日,成個深圳都冇曬人
咁樣既地方,可以取代到香港?

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

首２樣以經唔得,法律同開放嘅互聯網,第3特殊地位,第4貨幣自由